針對黑心飲食集團--由大學做起

大家都知黑心集團勢力龐大，
唔小心都好易幫襯到

但讀緊U既手足，可唔可以俾D骨氣睇下
起碼唔好再幫襯校園內既黑心集團餐廳？

暴大開始咗啦，其他U唔係唔跟卦？

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告